岩岩打打下J 窗出面無啦啦有個升降台升上黎

佢哋話係外牆維修

咪同佢地分享下囉

喂師父，做野做到悶，俾啲好野你！

問師傅要唔要d 白膠漿

原來啱先個個後生仔就係你

窗簾布售價急速上漲

有無同師傅打場空中友誼賽

應該有聲 你應該就到戲肉

屌，我都試過

佢地應該睇唔到慣